[理工手足]黃大仙叫你地唔好放棄呀！

問：現在香港理工大學 理面D學生情況如何，已經未來三日嘅去向和情況

你地要頂住呀！。唔知你地有冇睇過「少年Pi的奇幻漂流」 主角係個海飄流左227天得救！

大仙叫你地耐心 搵機會出去呀！

你地唔好放棄 我地搵緊機會救你架！

ps. 朋友托我post上黎 雖然冇乜實際意見 只想你地安好

推

推唔郁都照推

理工手足 你地睇到 要忍耐下😭 我地冇放棄 你都唔好放棄

大仙係咪睇到我地做緊咩 個意境咁中

佢地應該識上網 又識瞬間轉移

理工手足 頂住呀 我地唔會放棄你
要食飽 休息 同觀察 一定會有漏洞架

頂住！

撐住呀！

加油

中到 起曬雞皮

share 比佢地睇 佢地都係pi!

又多五個q足棄船了

64wor...

要俾更多人睇到，現在打氣好緊要

唔緊要 尊重佢地

忍耐！

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

你地有高尚情操 上天唔會辜負你地 頂住

push

推呀

哩支簽係~不要害怕守到最後
利申~黃大仙解簽師傅

典故出自論語 大仙真係好靈架

多謝

可唔可以講多D啊

加油。。

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

推！！如果你信的話，大仙同車公都真係好準手足頂住！！

手足睇唔睇到呀

Push

聽歌、上youtube
做d唔消體力的活動消磨時間，保持士氣
唔好放棄！

全面升級：暗戰、快閃、粟一燒、滲透、狗仔隊。只要大家捱到12月15日關稅全開，就可見曙光

大仙真係好準

支籤中呀 堅持落去 我地贏緊

警方聲明翻譯成人話係：差佬圍唔落去，求吓你地投降